有無人細個拎過d數碼暴龍卡同游戲王卡黎賭錢

依稀記得$10有一百張 公園唔知點解長期有個阿伯做大莊 D 人一輸就問佢買卡 依加諗番起成個大檔縮影咁 我到底用d錢買卡玩三公同四公做乜9俾返d卡我

幫主仲賭錢

由細賭到大